HKU 2017 收生分數

下年Dental Qfin AMPB Speech 轉 Best 6

下年係指18dse?

yes, 2018 DSE intake 會轉Best 6, 同Pharm Biomed MBBS Sci(AC)一樣

早就應該best6啦，累死好多中文通識廢嘅人

果然係香港第一學府 起碼冇所謂既_大分數 三大名氣手泡科出現

份文件暫時未係官網公開，但係將16年條link改做17年就有

點解engineering science可以咁高

engine得24分真係垃圾

最低都23分

lower quartile 黎，可以參考中間d bars

Wow look at the range of BEcon&Fin

差唔多滿分入，可以揀ibgm blaw

Lq 炸
Ba sci engine 應該有人21，22分入
遲下就可以ling u成績 一大名氣

ba應該未必，識人一個23入到，一個23入唔到

過多兩年 LING U應該都跌穿

bpharm爆煲都仲收咁高

仲高過biomed

He must be a BPharm

so low wor M 28 only

engsci收咁撚高分

精算6科先收31分

除返b5=23/24. =city GBus

HKU不嬲都係呢個分

cu archi 竟然收得高過 hku

cu

但我記得engsci冇civil冇大電揀
點解仲咁高分

整體收分神科高左少少，普通科差唔多甚至易入左

不過入到黎都係撻皮

CU Archi B5 M: 30
HKU Archi B5 M: 28

間間都低左。 正常

Archi

But I remember there was a post saying that HKU's admission score actually rose.. So it is fake..

究竟仲讀BEDBSS 既人係咩心態

唔知點解有好多都係cu收得高過hku

唔知係咪同hall culture/醜聞有關

double degree，多一個選擇掛

hall cult infoday記得黎睇cheer

好似grad就有牌?

Hku睇portfolio 同interview好重
cu剩係睇分
識人高過個分一截都入唔到HKU 最後去左cu

That's UST

CU 都叫毒

Hku睇portfolio 同interview好重
cu剩係睇分
識人高過個分一截都入唔到HKU 最後去左cu

Why you dont shout at him?

ampb呢科on9都收咁高 chilunsin

You, son of the bitch, shut up. Don’t speak with me with in English, fuck you.

I only got an IELTS 8.0 , but I still know that's incorrect

nursing照舊一樣

There's no need to argue la

收皮啦
冇人想知你ielts幾分

Can't you see HKU's hall culture has ruined your own HKU?

In most "Godlike" and "Half-Godlike" subjects, CUHK admission scores > HKU admission scores

Dental lowest 33

How about GBUS?

CUHK 39 vs HKU 37

G巴士今年真係跌左

29都讀中醫

CUHK:

HKU:

中醫有咩唔好

冇，覺得29可以有更好選擇姐

轉b6下年會唔會又收得高咗

29入三寶可能仲好既

今年中大轉best5科科普遍都有升

nursing lq係咪升咗1分

會
medic同biomed 轉best 6之後，各自median都高左一分

On9係邊
Gbus ibgm仲on9

有29讀PT好過啦
起碼起薪28000，挨近30000
中醫起薪得21000

但係2科嘅median都同2015嘅一樣啵。
再升就仆街，dental 4c+2x 36已經夠高

爆煲嘅pharm, speech仍然有唔少勇者揸住幾支a入

好似因為hku 計重d portfolio，覺得自己唔掂但成績好既通常會揀中大
利申有fd中大／港大archi

有冇中大既比，今年少左好多考生所以整體都跌

睇完兩間既收生
唔好話CU好過HKU
平均睇HKU點都好過CU

文科始終都係中大第一

Ampb qfin ibgm都係浪費人才嘅吹水科

其實轉新制之後不嬲都係cu高過hku

中大Ibba依加仲收得高過港大a&f e&f

邊到高過啊 計翻e&f a&f咪又係五科25分

ibba計best5又唔洗英文要4
個分keep到咁高其實唔出奇

垃圾

上年中大中醫收到半神科咁

BTW其實中大好多科都收得高過港大好多
護士同社工最明顯，今年中大社工中位數成27分
但中大law已經變到普通科之流

點解我唔遲幾年出世就唔洗依家做廢工

入左law又要爭入pcll
入左pcll又要pass到先做到律師
咁點解我唔入其他神科？

有冇人覺得SPEECH班友好慘
明明唔少夠分入牙醫
言語治療師起薪得3皮(其實已經係頂尖水平)但牙醫差不多多成倍
前者跟政府慢慢跳到pt33，後者夠經驗就可以出黎幫人洗下牙就幾百蚊
言語治療師又多master又剩，牙醫就得hku獨大

speech就黎變社工咁
越黎越低人工 (社工、言語治療師同營養師係唯三可以pt16-33既工)

唔係個個都想成世對住堆牙掛

幾年前港大收高分過中大，今年一樣

中大有咩唔好
除左條傻閪CUHKBxxx之外

都係既
咁就仲慘，可能真係差1,2分又入到醫科
言語治療師唔升職做到頂薪先勉強高過醫生起薪少少
醫科個位同學可能只係mc岩得多過你1,2條...中文好彩撞正好marker...
成個人生已經唔同哂

更可悲既係，言語治療師人工已經數一數二高
唉香港真係

冇你講到咁慘掛
Speech therapist喺澳洲好吃香，技術移民好著數

點解Hku surv可以收到成29分

呢科宜家咁多畢業生，可能第時會出現治療師助理嘅位，用萬幾蚊就請到個治療師，抵到爛

咁係有個cutting line架啦
就算好似大陸高考d分咁實分，都係有cutting line

Biomed 個 range 窄到

係hku讀呢科唔慘啦 有競爭力 只係同poly爭下 最慘係讀ied master嗰班

saved

冇競爭力，cu,poly,ied有master，東華後年會開

又講

ou又開言語治療，但職位冇社工咁多
你話爆唔爆

唔好再講了

讀兩年master就做得嘅專業一定係伏，有呢個分唔入牙醫太傻，就算成世對住棚牙但係穩穩陣陣冇學店做爛個市

Hku同東華ied 都要hku啦

人地可能會壓價

精算一年比一年低
AMPB都高過Qfin

係有牌
但ha食唔食得哂所有畢業生又係一回事

Dental

全部都係讀唔到醫生牙醫既人讀

好似話有機會可以trans MBBS，所以都抵讀

轉b6會高幾分到？

點解6963 24分都入唔到

好難講，不過預一兩分穩陣

2016 2017都識人24入

你個人生唔係得HA架麻，係多人想入咪叻個批入

藥劑畢業可以做藥廠sales、研究ra
唔一定限死做藥劑師

睇黎樓主你正正係受害者wo

有樣野再慘d既係
社署冇開高級言語治療主任位
社工係ngo冇政府咁高人工都好起碼都叫有機會升下職

言語治療師係ngo真係死路一條
以前都話好易係診所做，依家要真係好勁先得
EDB正位又比以前既人搶哂
HA又唔係成日請人

依家讀獸醫個計劃仲係唔係度?
成績好一係獸醫一係醫生
其實都幾正

surveying 爆咗煲班人都仲衝入嚟讀 唉

人工差好多呢...
其實以前得中大一間開pharm一年收20個學生係岩岩好，根本唔會爆得咁慘烈
啲行業老屎忽好似唔想比啲後生有好日子過，見邊啲科好景少少就即刻一窩蜂開課程，唔搞到爆煲失業唔安樂

BEDBSS 點解唔好讀

但我呢年24報但明明低左都入唔到

點解有咁多學店開位

engine 又跌一分，渣ga

正式宣布：城大分數，港大名氣

上面中大條撚樣讀緊間叫中文嘅大學，但係日日上連登打英文

學店有錢搵，老屎忽又有督導位做 即刻升lv，又有大量頹科畢業搵唔到食嘅人想做專業人士，有求有供

爆唔爆都唔值架啦

agger

24median 26uq都城大分數？
呢個分成大得law先有得同佢fight

精算高過上年

得啖笑

UST 計
HKU 就未知

之前4+2啊 今年已經收best6 都可以咁低

engsci仲乜柒收咁高？啲Major垃圾嚟 讀返傳統工程系唔好咩？

我都想知點解
明明傳統三大工程係哂BEng到
但Engsci竟然收高咁多

專業科又有牌考，又可以做construction或者maintenance，至少唔食乞食呀

有咁高分點解唔讀埋大三寶

一年收得10個人
個分任佢推高

唔驚辛苦真係幾正
有得讀socsci嘢之餘又唔使爭hku個pgde

一早睇化咗